{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081656?place[place_type]=GID&place[gid]=1081656&place[latitude]=37.4228679068&place[longitude]=129.1943422113&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 예그리나 펜션"
    },
    "text": "三陟イェグリナペンションはオーシャンビューを楽しむことができるペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数超過の際には入室不可能となる場合もありますし、ペット同伴の際にも入室をお断りする場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があります。 直火方式を含む飲食調理は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しいたします。 料金が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットプール、バーベキューの利用時間と料金情報もご確認ください。 IPTV/WiFiを利用して客室内でインターネットを利用することができます。 駐車可能なスペースがあり、周辺には五分簡易海水浴場、三陟孟芳海水浴場、三陟海水浴場、三陟港-新千年海岸道路、三陟海洋レールバイクなどの観光地があります。 客室情報は101号(オーシャンビュー)、201号(オーシャンビュー/半身浴)、401号(オーシャンビュー/スパ)で構成されており、それぞれの基準人数と最大入室可能人数もご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超える場合は入室できない可能性もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能ですが、ペットの同伴については事前にご連絡ください。ただし、特定の場合にはペット同伴の入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべきルールはありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があります。直火方式を含む飲食調理は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しいたします。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、バーベキューの利用時間と料金情報もご確認ください。また、客室内ではIPTV/WiFiを利用してインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には五分簡易海水浴場、三陟孟芳海水浴場、三陟海水浴場、三陟港-新千年海岸道路、三陟海洋レールバイクなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と最大入室可能人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報は101号(オーシャンビュー)、201号(オーシャンビュー/半身浴)、401号(オーシャンビュー/スパ)で構成されており、それぞれの基準人数と最大入室可能人数もご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 624
    }
}